{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に基準に設定された人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で人数を含めた予約が可能で、この場合も追加料金が発生します。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の特典として、個別バーベキュー施設、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、送迎サービス、海水浴場の近くなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を含めた予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の可能な店舗がありますか？",
            "answer": "はい、可能な店舗もございますが、ペット同伴以外の店舗ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理上の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差による誤差が生じる可能性があります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づく基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて、基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時の特典について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー施設、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、送迎サービス、海水浴場の近くなどをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 398
    }
}